現場巴絲你地仲有唯一一次機會

去彌補出席呢個公關騷的戇居

立即拉隊離場

九成演員 做show 無幾個自己人

支持

假到仆街

然後一出門口popo即刻出椒